8點打後真係唔好去深水埗行街

屌你 一大班南亞狗坐係街既欄杆度
係佢地附近經過 佢地十幾人全部望鳩你
有幾個又揹住腰包 都唔知係咪裝左刀
然後全部南亞狗都講自己種族既話 無香港人明
佢地大聲講大聲笑 傾乜話題都估到唔慌好啦

屌 深水埗班南真係成班黑幫咁

今日新聞又一單 非禮59歲女士

香港最大犯罪集團又唔理佢地

屌，真呀

一齊入去走返轉